唔俾我拉口罩 我染病死咗邊個負責？

612事件再臨 唔好再講咩返工返學 全部人入

當然777會話你唔想被傳染 可以唔去遊行
咁就會入咗一個弔鬼既situation
點解我去遊行要冒被病毒感染既風險先？

仲話咩參考歐美 人地有民主制衡一切惡法你又唔撚講？
你配唔配同人地比較啊仆街

林奠真係on撚9 淨係識聽情夫衰11講
一例未平一例又起
人唔笑警察都吠啦

都係個句 人多好辦事
五大訴求 缺一不可
831不見不散

推post